究竟有幾咁仆街弱智絕子絕孫冚家產先重繼續信港支政府講既野支持填海

究竟有幾咁仆街弱智絕子絕孫冚家產先重繼續信港支政府講既野支持填海

當日高鐵當日港珠澳當日郵輪碼頭， 係咪班支那狗五毛未黎香港唔知道當日個仆街政府點吹到幾大

班絕子絕孫支那狗五毛係咁話填海

話咗

填海係咪要填到2100年?
超支50次 然後陸沉